［啤酒撚］大覺鐘意邊隻啤酒

大牌子好多都垃圾
細牌子又難買

利申 人在澳洲

Asahi

加拿大住
deschutes fresh squeezed ipa
Winnipeg local: half pint brewery(basic 4, 除左amber ale)

Brooklyn

Hahn super dry
cooper

飲開大牌子.....

嘉士伯,藍妹

Asahi for sure

巴打澳洲邊度？
利申：syd

Adam Samuel

Samuel Adam先岩

why asahi

8 wired or Garage Project

deschutes, ok wor!

you sure?!

Carlsberg

miguel

why not craft beer

點解可以冇1664

銀河高原

你不如去飲橙汁

Best ipa 2016

飲緊廉價德國啤

Same

住Melbourne 既話就fat fat

青島

Sydney都有好多好嘅bar
Newtown Union Hotel
Redfern Noble Hops...

去睇下先

易入口，同埋生啤好撚爽

我覺得其他太苦（係咪叫做麥味重？）

乜撚野生啤

你未飲過？

Sor 睇錯
Btw 反而我覺得asahi比其他難啲入口 asahi苦啲

咁有咩介紹

平既就喜力
貴少少就銀河高原beer

asahi draft係好易入口喎， 係罐裝麻麻地

1664 blanc

Asahi

澳洲既話
Xxxx
Carton
struman's dry
個人覺得呢幾隻都易入口 好飲

鐘意苦既可以試下crown 唔建議試vb 我覺得vb苦得黎好難飲

麒麟

藍妹

白威

A S A H I

frankenheim Alt

Phoenix

點解無人講Kirin

Tap 7

Corona

Blue moon

Asahi KirinLager Sapporo Bluegirl